mon lien pour la mequette: https://www.figma.com/file/vVcfapbpShvtkSxS9AlW7P/Quiz?type=design&node-id=0%3A1&mode=design&t=FVlgZu1QvnBiYd5L-1


Pour mon projet quiz, j'ai choisi la formule 1 comme thème.

Mon quiz, consiste à réponde aux questions qui sont en rapport avec la formule 1 sur une panelle de 4 réponses possibles.

Au niveau du code, j'ai commencé par déclarer un tableau dans une variable, puis un tableau dans une variable pour mes possibilités de réponse possible et enfin un autre tableau dans une variable qui cotient tout mes reponse correcte ( sans oublié les image d'illustration).

après j'ai queryselector tous mes element HTML dont j'aurais besoin pour interagir avec le dom.

J'ai declaré ma grande boucle qui recupere mes bouttons et qui a une condition au clique a linterieur qui va comparer la reponse cliqué et la bonne reponse.
Et a ce moment la, il affiche dans mon dom si j'ai une bonne reponse ou pas.

Il y a aussi a l'interieur, une autre condition a la suite de la première pour cacher mon pop-up a la fin quand j'ai repondu a toutes les questions et maffiche le score que j'ai eu.

Ensuite, j'ai fait fonction qui boucle mes questions pour changer de question a chaque fois qu'on repond a une question.

puis, une autre fonction pour un compte a rebourd pour que la perssone reponde le plus rapidement possible sans avoir le temps pour une recherche google de la reponse.

Et enfin, une condition pour que quand le compte a rebourd arrive a zero ça arrete le jeu.